有無人同我一樣唔會承認今次選舉

冇人理你承唔承認囉你又唔係美國最高法院

我係度正式宣佈我唔承認

我相信有好多人都唔承認，兩邊都係，所以一宣佈就全國性暴動

冇 我愛拜登😅